本人現宣佈武漢肺炎疫情已經告一段落！

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

本人現宣佈武漢肺炎疫情已經告一段落！請各單位返回工作岡位！

完
2020年4月20日（星期一）
香港時間18時24分

攬炒結束

傻鳩先信武肺殺傷力大

日日都返緊工作崗位啦
Homeoffice仲忙過番工

［秒速破防］香港仔再出現武漢肺炎確診個案

就算不是每天0宗都是非常低的個位數
所以應該全面復工復課，取消所有限制人群措施

下 我系屋企好少野做

去左網購

又燈

又中

PUSH